想問有冇適合生酮既飲食黃店推介

sorry我知個topic好冷門
但因為最近有幾個成日一齊出黎食野既朋友都轉左生酮飲食
變相好多碳水為主/無淨餸可以喊既黃店都幫襯唔到
之前有幫襯過尚八等等，但都搵得好辛苦
想睇下仲有冇其他keto friendly既其黃店推薦
唔該哂咁多位

睇完google唔太明
即係食好多肉咁？唔食飯等既碳水化合物？

簡單黎講係
主要控制碳水化合物攝入量不高於每日50g
脂肪可以任食
蛋白質適量
其實即係避主食同精製糖

燒味鋪食唔甜嘅燒味 cafe/西餐廳食沙律同扒？

咁韓燒日燒鋪頭應該都好多選擇
不過計藍黃就真係要揀揀

食串燒？燒肉？火鍋？

串Grill 自助燒烤專門店

網址:
地址: 旺角廣華街2-20號翠苑大廈2二期10號舖
電話: 68865886
=====================
恒生信用卡於全港食府簽賬，日日食激賺高達5%Cash$回贈！優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

堅韓牛
網上訂座即賺里數
網址:
地址: 旺角彌敦道726號16樓
電話: 21110753
=====================
恒生信用卡於全港食府簽賬，日日食激賺高達5%Cash$回贈！優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

616牛肉火鍋專門店
網上訂座即賺里數
網址:
地址: 荃灣三陂坊14-18號安安樓地下B號舖
電話: 90234199
=====================
恒生信用卡於全港食府簽賬，日日食激賺高達5%Cash$回贈！優惠附帶條款。借定唔借？還得到先好借！

堅韓牛唔差，係燒山開既

去告急嘅盛記打邊爐

【5.1掃黃】64年沙田盛記欠租廿萬 Tommy幫手告急 老闆：無命都唔想執笠

車仔麵淨餸
總有一間喺左近

唔好講黃店，有得生酮飲食嘅鋪頭㗎咩？

呢間？佢之前係旺中，後尾轉左淨係做外賣

呢啲減肥法淨係得短期功用
轉翻普通飲食一定反彈
同埋對身體唔好
點解仲有咁多人用..

因為有d人冇諗住轉返普通飲食。

已經叫緊

其實好多research有講生酮既好少反彈
唔好咁死板啦 唔係舊個套多菜少肉先係真理

有啲有autoimmune issue嘅人係連菜都唔食得
其實個個體質唔同
根本冇一套one size fits all嘅飲食模式
最緊要係自己覺得舒服就好

因為好多人吹只係用黎減肥，明明同素食一樣都係一方飲食模式，而唔係減肥法黎。
你用咩方法減完之後再回復返原本嘅飲食習慣梗係會反彈阿媽係女人嘅道理。

大部分人冇諗過所謂正常飲食先會導致佢地肥
有啲本末倒置

有啦緊係
有餐廳係有Keto menu架

推介籽樂

推 我都想知

證據？

短期內見上帝非常有效

佢冇錯喎
「正常」飲食令到佢地肥
返去「正常」飲食一定會反彈好出奇咩
其實邊有咁多減肥法
飲食係一種lifestyle
諗住短期減一定失敗收場

牛油豬油飽和脂肪好唔健康
人油飽和脂肪好健康 一定要食多d人肉
仲要食肥西既肉

次次講生酮都有堆垃圾出黎吠，d理論又錯撚哂，又唔係就玩極端化